多唔多人屋企樓下有得免費攞大公報

幾個月前開始屋企樓下有得攞大公報，發覺都多人攞，大陸連媒體都用資本撻你。用方便同免費去幫人洗腦，大家小心

我樓下直頭日日塞大紀元入信箱

玩到咁大
拎返去食飯鋪枱囉

我住嗰度都係，有D仲塞入埋信箱。
有時九點幾出門已經所餘無幾。
拎都嫌整污糟隻手。

想問係咪港島區

港島區？

而家先有人講

yes

攞嚟放回收箱囉

廢老打飛機專用報

葵青區居屋

好在住公屋，唔俾放免費報

fb見過張圖屌鳩管理處放呢份垃圾
btw,老豆成日拎免費報紙,大公文滙直接墊枱墊骨頭

頭條日報

有D商場同寫字樓放一大疊拎